全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

一個人跳就驚，一百個人跳就唔使擔心
一千個一萬個人跳就係大型不合作運動！

唔係淨係遊行日子跳，係平時出街返工返學都要！

大家記得
係黨鐵唔做你生意在先架

自推

10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

踢閘入，個紅板閘由下而上輕輕力踢就會自動

其實三碌柱嗰款大力少少都撞得開，唔敢跳就撞喇喂
不過主力推跳閘係因為多啲人見到會跟住做

9月1號！
一齊塞！

9月1號全民跳閘入機場

爆閘啦～全民受惠

我跳左，冇人跟跳，勁驚，會唔會比人捉

用乜撚野蝗語
往死裏打係蝗語

跳住先啦！咁多個站咁多出口
手足都爆唔切啦

唔撚使驚！我陪你！
小黃豆捉你跑走就得，佢地唔會追。打份工

對唔住大佬！我copy 架咋，冇下次

小黃豆

會唔會check cctv?

check 得幾多個丫
所以要宣揚出去，越多人做越安全
如果驚嘅話，上車同落車係唔同車卡

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

有人話：跳唔到，冇運動細胞。

你可以...

1.捐過去
2.軍訓式爬過去
3.剷波式剷過去

冇錯！
不過其實兩手用力壓在閘機上
雙腿提高即可！

人少無謂做
人多可以

冇錯，非常簡單，其實好多人都做到。

喺外國旅遊鐵火車時見過有人好似劉翊跨欄咁飛過去，呢啲就唔係嗰嗰得喇。

係啊，跨欄呢個傷親春袋就唔好
跳唔過就捐啦，不過跳嘅impact 最大
本身唔敢跳，見到前面有手足跳咗一定壯到膽

查水錶？

好嬲！

我作為股東，你唔做我生意，仲要俾警察免費搭，與民為敵，喱個站我由小童票搭到宜家買都會票，小小優惠都好似要乞咁⋯⋯⋯

然後個由細見到大嘅黨鐵職員叔叔話：但你有息收㗎喎

我屌！好嬲！！

我地係彩虹油塘30幾40度行到死死下
去觀塘參加個合法嘅集會
仲要俾班免費涼冷氣搭黨鐵嘅警畜開槍射

係好容易，絲打著裙都輕易開到

發夢大家記住，前線香港市民被狗捉，大家要一齊救人。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

吓真心咩成日入閘撞到3碌柱果款都好撚痛

推
超大型超合作運動 免費搭黨鐵 上線了

對

其實用手chok 都得，但唔夠力可以用屎忽bell

Push

push

推 唔郁
幫手啦喂

一人一po 九月一塞爆機場交通

時間 ：1pm一視乎情況完結

眾所周知，機場是政府的要害。
我們一定要迫使政府回應五大訴求。

9月1日活動強調阻塞入機場的交通，不需要進入機場室內，盡量避免法律責任。

我們到博覽館看展覽或者購票，必須途經機場，沒有違反禁制令。

有車出車，有人搭車（巴士/機鐵/的士）
_________
唔該手足copy到不同的平台宣傳。
（連登，Facebook，ig ，連農牆 ...）

文宣手足請協助宣傳

但真心想問邊塞到咁多？
直接入機場最實際

今日唔記得帶口罩啊屌

戴咗穩陣啲，不過都係果句
越多人跳就越安全

推啦屌 過海咁貴

612

想跳，但唔夠膽一個人跳

我陪你！全港手足一齊陪你！
跳咗第一次就唔驚架喇

發夢就做到
平時冇勇氣跳閘
淨係做到罷搭

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

罷搭都好！一步一步黎
希望巴打你遲啲見到咁多人陪你跳會有勇氣

一齊頂住！
9月1全民跳閘入機場！！！！

9月1全民跳閘入機場！！！！

想問若果早上上咗車成日都唔落車會點 ?

冇嘟八達通冇問題架

9月1全民跳閘入機場！

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

15號一直跳

最簡單既方法

試下先

原來可以咁輕鬆

下我無

呢個我都未試過
紅閘多數跨過去，不過會響